[三分鐘學整] 蝦醬蒸腩肉

有冇人同我一樣好鐘意蝦醬一食就停唔倒口
雖然大肚唔可以食太多濃味野，但蒸完出黎真係忍唔住要食多兩舊！
夾埋腩肉嘅油香，真係抵抗唔倒
係屋企都想整黎食嘅你，快d㩒入去睇下詳細做法啦

多謝各位巴絲打支持！鐘意我地教學嘅可以俾個like同subscribe 我地 有咩想學都可以留言講啊！

上回教學：
芫荽豆腐湯

蒸水蛋

芋頭椰汁西米露

港式麻婆豆腐

日式咖哩雞肉飯

日式照燒三文魚

梅菜扣肉

錯台

推

多謝支持

好柒，叫連仔幫你擺返啱台啦

呢個餸好易整正

好正

今次又柒左
係啊，蝦醬臭蝦味好香

鐘意就俾個like同訂閱我地啦

好想食呀

今晚整啦

我喉嚨痛
琴晚老豆睇完醫生返嚟
食飯照樣對住啲餸講嘢噴口水
我一定俾佢傳染咗

叫左你似芫荽湯，又唔飲
食清淡d啦

琴晚豆腐粉絲湯
好好飲

魚蛋？？好耐冇食

呢隻魚蛋冇乜魚香
但係整得勁好食

又引我

fish balls good good eat la

好肚餓

好正架

我今日食左半包薯片，又脆又香，不過最衰你喉嚨唔食得啦

估唔到你出大絕！！！

好番咪慢慢食lo

快d今晚晚餐試下啦

我好唔好返都可以食魚蛋

我早幾日打邊爐，買左包急涷魚皮餃

難食到。。。

睇個樣都知好撚伏

係，塊皮有san

宵夜

正呀

正都冇你份，有薑你喉嚨痛唔飲得

好鏈嬲

你都係番屋企飲芫荽湯啦

老母飲晒了

飲多d湯水快d好番啊

一陣買一個魚翅瓜煲煲佢先

搵咩煲西施骨？

瘦肉算啦
落骨雖然好香，不過好肥

最鐘意食d骨

我諗起潮式筒骨煲春菜

未食過有冇圖

好正架，係咁啜入面啲骨髓

好想食
有冇食過三鮮炒骨髓都好正

未食過！！！！

我要圖呀

出得好密

醉瓊樓有得食

係啊，遲d生完b會出少d

好似好正咁

牛骨髓真係好鬼正打邊爐食都好食

未食過牛骨髓想食

好似豆腐咁滑滑地，又彈彈地